寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙你

2018年無呢d人架喇

留意到你我這段情 你會發覺間隔著一點點距離

嗚啊

邊撚個俾負評我

又係你

講夠了

我講

跟蹤狂

我好撚驚啊

死淫絲

報警呀笨

驚驚 唔敢

你唔可以咁叫我

渣ga

點解

無得解

好驚

屌你

屌死我

咁我落力d屌你

大陸仔女友